我個冷氣機究竟奸笑完未！

屌，想訓個晏覺係咁笑

叫左佢靜少少當我無到

佢笑完我已經sad，你又笑...